覺唔覺叫家駒既都係英雄好漢?

一個樂壇傳奇
一個旺角革命義士
一個港獨建國領頭人

都是狗

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

LIHKG @ Android